{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000748",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 더비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00 チェックイン、11:00 チェックアウト。 予約人数を追加する場合、連絡が必要。 追加人数による費用発生可能。最大人数を超過した場合、入室不可能及び払い戻し不可。 ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻し不可。 未成年者は保護者同伴の場合、入室可能。青少年男女同室での宿泊禁止。 入室、退室時間遵守要請。 施設の毀損、紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償が可能。魚や肉を焼く直火方式の禁止及び炊事道具の搬入禁止。 客室内喫煙禁止。 高声放歌被害誘発禁止。 重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻し可能。 客室内のIPTV/WiFi利用可能。駐車可能スペースあり。 龍頭岩、恐竜ランド、ラブランドなど周辺の観光地あり。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、連絡していただく必要があります。追加人数によっては追加料金が発生することがありますので、ご了承ください。ただし、最大人数を超える場合は入室ができず、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットを連れての宿泊はお断りしております。ペット同伴での入室はできず、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴の場合に限り、宿泊することができます。ただし、青少年の男女同室での宿泊は禁止されていますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室や退室の時間は厳守していただくようお願いしております。"
        },
        {
            "question": "客室の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室の紛失や毀損については、宿泊客に責任があります。万が一、客室が毀損した場合には損害賠償を請求することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では、魚や肉を焼くような直火方式の料理や炊事道具の搬入は禁止されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、客室内では喫煙は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合には、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能ですので、ご安心ください。"
        },
        {
            "question": "客室内でIPTVやWi-Fiの利用はできますか？",
            "answer": "はい、客室内ではIPTVやWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には龍頭岩や恐竜ランド、ラブランドなどの観光地があります。お楽しみいただけることでしょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 579
    }
}